賭場放數一問

危唔危險犯唔犯法？澳門 她話唔危險......
其實係點樣？一個月搵到幾錢？值得搵命博......

乜撚嘢都唔㭍識 就咪撚做啦 on9

唔係我做阿 我朋友 係咪應該阻止佢-.-

但佢已經做緊 驚佢有咩危險

屌行行出狀元啦

唔玩到咁出面,
澳門有D場係隻眼開隻眼閉
危險就冇咩,仲係以前咩,頂盡黑名單

銀河行兩步就有放數狗
仲要有女, 都算後生

華哥放數放到幾十億身價